原來有間戲院叫古天樂電影院

佢地最近咁既時勢 仲按排上返呢d抗爭電影
希望有興趣又未睇過既可以睇下

捐錢 用佢個名做電影院個名啫